「五毛唔敢入貿易戰 / 軍人維權post」係咪獨派今年暫時最大功績?

獨派操控中美貿易戰同中國軍人維權已經成功震懾五毛同中共

繼旺角公義之後暫時最大斬獲

我出親post 90%有五毛入, 除咗貿易戰同埋軍人暴動

關sir終於喺「五毛出哂來」同「五毛唔敢入」之間搵到完美balance

掌握埋中國製造2025
關sir反共成功指日可待！

睇見嗰90%真係笑咗